屌你老母上環又塞乜撚呀臭閪

d大媽團旅遊巴
一係就信德對面西行 唔記得入邊到 例塞